想問下 R7 1700 超頻後，效能會提昇幾多 %？

睇超頻幅度